東莞工厰倒閉了。兩三個月都沒發工资了。靚仔集體大罷工,今年賺錢不好賺啊

做三個月，出廿幾日糧

個市升到咁都話經濟差，無野阿##do

哦 傷害人民感情 拉得

世界第二大經濟體
你有冇去過中國？
你了解當地既人民嗎？

都無工開學咩人講罷工

國家機密來

中國死8億人都唔驚啦，依啲濕濕碎啦

食草都食到一年 唔驚啦

尋釁滋事

等被拉了

沒了工資還有黨啊

但係而家水災仲有冇草食

佢係咪已經被消失了

曲?

食水草

東莞邊度

造謠, 國家經濟唔係形勢大好, 前途一片光明, 習維尼已經打算帶領中華人萌共和國統一全宇宙

大家真係開始小心㗎喇，中學開始唔准講政治，好快連登都收皮，影響國家穩定嘅言論會被pk鄧拉鳩你地。